毋忘初衷... 切勿變雨傘2.0...

第一次開post...

只係想講... 而家係 仲出去 發夢 果班
先真正毋忘初衷，真英雄。

唔去打落水狗，唔去襯敵人弱勢時加多腳
而去煮飯，分發物資，拍哂d 「裝修」方法比人放上嚟，當左成間野係渡假屋
暴屋都叫左有守既理由，其他 set 好哂RB
點解琴晚果班唔出返去發夢...
做哂 雨傘果時既 左膠行為
記唔記得哂今日係周同學頭7
琴日今日又有幾多被自殺...
而家出面發夢，正正又唔夠人...

同學仔，毋忘初衷....

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

認同
大家要即時諗計再拖就變雨傘後期

銘記

毋忘初衷

定立軍規

Agger

深度分析，大家可以都睇下